如果杜琪峰拍《John Wick》會點?

其中一個畫面會影住John wick食飯

槍戰畫面大部分都係觀塘

老實講，杜琪峰d長鏡頭夾埋john wick應該會再創高峰

同我捽甩佢呀

槍火場面
放逐情義
Ending: 一場大龍鳯, 原來係為左一隻狗！(PTU)

上面打錯, 原來係唔見左隻狗

原來隻狗訓左

奇洛動作好慢..JOHN WICK要剪到碎過牛雜先掩蓋到佢既動作唔夠快

睇錯左做 如果王家衛拍《John Wick》會點?

驗眼

會有林雪

蛋糕加兩磅

羅宋湯，西冷，3成熟，嚟多個梳乎厘

養得兩日，有幾愛丫

讀白：係我同十幾個敵人對壘嘅瞬間，我喺心裡面左次飛機

打左次

每開一槍都勁大煙，打到一半變左有霧咁

應該幾好J
杜sir個風格本身就同john wick故仔好夾

屌

一開場班殺手入佢屋先發制人，子彈橫飛成屋煙，佢開門同差佬吹水...射了

John Wick：甘大滋呀

Do ~do do do ~ dododododododo~ do do~ dododo~ do do do dodododo~

文哥, 畀面我, 放過Wick仔, 佢下次唔會架啦!!